元朗友、沙田友、番屋企

唔知係咪堅
安全最重要
Be water

重要！
傳聞已確認

今日元朗有位白衫叔父香左
網上傳係「心臟病發」
老黑傳係「比人用較剪隊中左」

聽日會吹大雞黎料，有曬架生（firm左）

唔好指意差佬，死撚緊
如在元朗番工既朋友聽日最好請假
住元朗既朋友最好避免出街

90% confirm
元朗站 會有班尼泊爾仔上刀見人就斬

任何人唔好去果頭！

唔知係咪堅
傳聞已確認

善用起底功能。

區區有黑幫，太多傳聞，一定係有人故意放風

沙田大圍馬鞍山
你當我傻？
大圍劈入去馬鞍山仲遠撚過當年dum碌鳩落街呀[/red]

所有元朗人即刻走！走唔到留室內！流浮山有200刀手落緊元朗！

出刀吖，唔好出黎
be water

留命做嘢，少左你一個人就少左一份力

住高層單位嘅巴絲 請得閒留意樓下
睇下有無人要幫或幫手拍片做record 不過要小心

入沙田啦，我唔驚呀

屌 笑到仆街

吹吹吹 一張圖都冇呀講緊 打未呀

大圍行入馬鞍山 快則都兩個鐘

沿住馬鐵 火車 西鐵線

古惑仔 之 十公里大長征